預防G20失敗緊急應變計劃討論區(唔係話唔洗咩）

Trump係商人出身以利益優先

假設背景：Trump或中共以美國不干預香港事務作為條件之一，以同意協議或者要求，trump以make America great again優先，香港並無得到美國幫助

影響：

1.）香港人士氣下降

2.）香港人失去做事方向

3.）中共無後顧之憂直接介入

4.）因美國不介入，令大量國家坐視不理機會提升

討論方向：

1.）香港人能長期有效/現時迅速有效既抗爭方法

2.）醫治香港人善忘既方法，令香港人對放義士、撤回、追究等訴求信念不滅

3.）提高士氣方法

4.）其他建議

目標：
有多幾手準備，G20失敗亦能堅持抗爭。

你哋下一個計劃係咩

可否去探葉劉？佢係最死撐同憎 777 個個，又鐘意假民主，搶 focus ，如果大家唔衝，可能迫到佢出嚟對話，搵幾個講嘢條理分明嘅同佢理論，爆埋佢屈李柱銘單嘢，宣讀佢簹年係立法會D講話，佢講錯嘢又有機會激嬲市民

之後探埋元秋

不停提醒D香港人個班仆街點出賣香港

方法：

建立一個民間或連登監察保皇議員既 database ，定期發表報告，用實質議會上的會議記錄證明佢地如何賣港。好多香港人其實唔會真係聽立法會會議，而且立法會其實有好多細會，上到大會期實已太遲，一有乜重要議題由細會開始做文宣。

話比市民知，蛇齋餅稯呢D係用庫房D錢同大白象公程換返嚟，如果唔要大白象可以起幾多公屋居屋！叫佢地着數可以照攞，但投票要精明。

組織民間力量，不為任何人助選，只為追擊同打倒保皇，再有眾籌，願意加碼，只為打倒建制閪

買島建另一個香港

up

一早講咗無用要兩手準備，咁都係冇人聽仲要話返我

一直俾人屌鍵盤戰士

提你哋有咩用

焦土算啦

專心搞咗71先啦

點為止失敗

其實話買島果D係咪on9 ， 以為真係殖民衛星？ 講到連登仔有能力買同香港島一樣大既島， 重要全世界好似會有國家肯賣比你， 亦好難有國際認同， 吊你諗D實際野啦食屎狗

喂， 唔撚洗係度認屎認屁喇， 失敗？邊撚到失

建立一個民間或連登監察保皇議員既 database
呢個好重要

你鐘意咪屌我，屌完咁又點？我唔應該認屎認屁叫你兩手準備

屌佢老母，G20一早知特朗普靠嚇，政治政棍嘅利益勾結， 我真係識條鐵咩？香港已經玩完唔使指望外國勢力可以介力幫到手！ 自己香港盡力自己救7.1見血死四五個義士！

屌你老母你真係拎侵黎做plan係咪傻撚左
人地係美國總統呀大佬